**ТЕСТЫ**

В данной директории представлены тесты нашей игры.  

1) Unit testing проверяет логику игры: перемещение юнитов,  
преследование юнитов, уничтожение юнитов и другое.

2) Load testing позволяет проверить производительность  
нашей игры, а именно, поддерживается ли необходимое  
количество юнитов без потерь в графике (низкого FPS).

3) Stress testing помогает определить максимально возможное  
число юнитов, которое может поддерживать наша игра.

4) Usability testing проверяет, насколько "дружелюбен"  
интерфейс нашей игры. Для осуществления данного типа  
тестов несколько человек по нашей просьбе сыграли в  
AgeOfPixels и высказали свое мнение. Так, не хватает   
разнообразия юнитов и "горячих клавиш".  
Мы сохранили видеозапись игры одного из опрошенных  
для дальнейшего анализа.